Les binômes les plus rapides pourront commencer le projet suivant:

construire un site web avec 4 pages:
- une page d'accueil;
- une page contenant des fichiers au format pdf téléchargeable; 
-une page contenant des images;
-une page contenant des vidéos. 